我要街頭Busking 但......

我真係乜都唔識。
我想做主唱，係呢個每個人都人心惶惶既時候，
唱幾首歌比溫暖個香港。
我覺得我唱歌幾好聽，但我需要其他人同我一齊夾，
你願意幫我嗎？
或者有無巴c可以提供一些途徑或者方法令我可以搵齊呢班Busking既成員？
萬分感謝

之前見到有人係條街busking 先唔講好唔好聽先 啲咬字一舊舊 都唔知唱緊乜